{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012689036/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버핏 자수 스웨트 셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド''8 seconds''はサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS23 / 213241AY30です。 このスウェットシャツはベーシックなデザインと胸の前面に大きな刺繍ポイントがあって魅力的です。 オーバーフィットで楽に着られ、デニムと一緒にスタイリングしてきれいに着用できます。 素材は表地が綿52%、ポリエステル48%で構成されています。 この製品を洗濯する際には、以下の事項に注意する必要があります。 1. 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。 2. 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 3. 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 4. 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 5. 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 8. 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 9. 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツの商品番号はSS23 / 213241AY30です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはベーシックなデザインと胸の前面の刺繍ポイントが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなスタイリングに合わせやすいですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはデニムと一緒にスタイリングするときれいに着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このスウェットシャツの素材は表地が綿52%、ポリエステル48%です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このスウェットシャツを洗濯する際には、濃い色と明るい色は別々に洗濯することや漂白剤を使用しないことなどに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを洗濯する際に製品損失が保護されますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このスウェットシャツを着用する際には、金属副材料が肌と直接摩擦しないようにしたり、デザイン上装飾物が首を絞めないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このスウェットシャツを水洗いする際には、金属付着物によってサビが発生することがあることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの着用によって皮膚アレルギーが発生することはありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを着用する際に色移りする恐れはありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを水洗いする際に収縮することはありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを着用する際に毛玉が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを着用または保管する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがあるため、着用や保管の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 713
    }
}